今晚令我對場運動建立番熱情 多謝你地

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇